有冇人飲幾多酒都唔會有啤酒肚？

我個老死飲得都幾撚多下
但就未見過佢有啤酒肚
我就好似有撚左咁

點樣解釋呢個現象

肥就肥，乜撚野啤酒肚

肚腩

瘦底就係瘦底

1. 做運動
2. 瘦底

我以前都以為自己唔會有 日日飲咁計，半年內就收皮